【一周三盤開價】尚悅．嶺實呎逼1.6萬貴絶元朗

恒地（0012）及新世界（0017）合作的元朗大棠尚悅．嶺，剛上載首張價單，為新界西北一周內第三個開價的全新盤，該盤首批涉及101伙，折實平均實呎15881元，貴絕同區新盤的首張價單，亦較毗鄰二手屋苑近期平均成交呎價高最多三成。

據價單顯示，首批單位實用由195至370方呎，首批平均實呎16372元，定價由327.5萬元至632.2萬元，實呎由14862元至18108元，發展商是次提供即供最高3%折扣，折實價由317.7萬元至613.2萬元，折實實呎由14416元至17565元。是次入場費最低單位為1座2樓實用195方呎K室，定價327.5萬元、實呎16795元，折實價約317.7萬元、折實實呎16291元。

195呎折實317.7萬起

尚悅．嶺座落於同系尚悅及蝶翠峰之間，該兩個屋苑近期二手平均實呎介乎1.21萬元至1.33萬元，是次尚悅．嶺首批呎價高出19%至三成。此外，同區上周開價新盤、華懋元朗朗屏站南朗城滙，以折實平均實呎15832元首推144伙，當時已貴絕同區新盤首張價單，是次尚悅．嶺平均呎價較朗城滙再略高0.3%。

憑咩?